傷心到有啲窒息嘅感覺嗰陣你會做啲咩？

我會做行路撚 漫無目的咁喺條街行到識得攰為止

會唞氣

多謝你理我

最遠由邊度行去邊度

行路x2 or 訓喺度望住個天放空

打j

我最鍾意幫0 reply 推post

來回行海塝

大嗌
但為咗唔嘈襯人會面朝枕頭嗌
喊到成面水然後沖涼繼續喊

訓 喊
唔會想做其他嘢

睇劇，特別係輕鬆嗰啲
或者打機

大埔行去荃灣

遊下巴士車河

瞓十幾個鐘

我都好驚嘈親屋企人 唔想佢地擔心
喊得太多仲要補充返啲水份繼續喊

個腦猛咁諗住啲唔開心嘅嘢完全瞓唔到 係咁轉啊轉

我會自殘

傷害自己解決唔到問題㗎 痛完之後咪又係咁傷心

喊 喊到攰就訓 訓醒再loop 過

去蘊沙水療浸下偽溫泉，食下野咁
當自己去左日本

我會聽歌 由D眼淚繼續流 流到流唔出就望住窗外面嘅風景 試下深呼吸 睇下訓唔訓得到

我都會周圍行下 睇海 搭叮叮 煮下野食 拉下琴

巴打我同你情況一樣 加油

不停睇啲語錄 繼續虐心